警方表示:元朗白衫人士追打暴徒合法 並無拘捕任何人士

我知大家好嬲
好想用文宣屌柒班黑警同班牛屎佬
但係咁樣係無助成件事嘅
最多比自己人share打飛機
而家文宣的方向應該要係宣揚支持警黑合作
以後都黑社會話事
黑社會當道的過去廢老都經歷過
收保護費
嚇小朋友
望多兩眼都比人兇
呢d先係佢地會驚嘅野
係時候用文宣令佢地撐警變反警
多謝警方破瓌法治

大家要宣揚嘅訊息唔係
警黑合作 暴打市民

而家應該幫警方澄清
警方全力支持元朗白衫人士維持治安
或者可以話
警方表示:元朗白衫人士追打暴徒合法 並無拘捕任何人士

之後再結合埋d小朋友大肚婆比人打嘅相出去
雙管齊下
推到班黑警仆街

今次真心係一個好機會
令到班仆街黑警收皮
無人再出嚟撑你地
咁呢個政權就會倒台
大家加油

元朗係發生恐襲呀屌你老母

ching可以睇下內文先

推

Push

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推

#share比多d人知

1. 黑警mtr見白衣人調頭走

2. 黑警落閘唔比報警

3. 民賤聯何君堯同白衣人握手

4. 多名黑警到mtr睇住白衣人走不理

5. 黑警同白衣人有講有笑

6. 有善對待白衣人

7. 正苦車載白衣人

8. 黑警個人fb預告白衣人準備大量滕條打人

9. 黑警扮瞎撚睇唔到白衣人

10. 黑警對白衣人及市民差別

由根本攪班牛屎佬